台北三日兩夜獨遊 有無好既cafe, 食店推介？

利申：住中正區
想搵地方hea下，飲下咖啡睇下書，四圍影下景，食下罰